今日係香港民主運動最黑暗既一日

最盛時期既香港一年有幾多日係全黑？